EDM撚同唔聽EDM都入一入黎

between講之前睇一睇呢段
民陣6.9反惡法遊行 日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道 時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

借一借個台黎發表下心聲可能負皮仲多過唯唯(梁烈唯)有獎拎呢個po

我知好多人唔知咩係電子音樂 ，就算連日日去蒲既人都未必識
其實未接觸過既人會覺得好嘈，唔知做乜鳩,呢個真，我以前都係咁諗
，但請你聽我廢up幾句
有次都係比個老死推薦我， 叫我聽下，開頭我都嫌棄呢d歌「好撚嘈」
但後尾慢慢聽下聽下又會跟住個beat，好似好治癒咁，於是我就上網搵啦
咁岩比我見到有位台灣既Youtuber : I.C Charlie
有條片寫住 【DJ介紹】，丫，又幾撚得意喎

原來當你了解到呢個EDM(電子音樂)文化背景，製作過程，生態圈之後
發現電子音樂原來仲有細分好多唔同種類：#electrohouse#progressivehouse#dubstep #techno#trance#trap
以上都係大部份主流既種類
其實係會用一種Respect既心態去聽
樓豬我本身係一位90後,細個成日同班fd去玩，玩到殘哂
大個左出黎做野做左幾年，慢慢同班朋友見既次數越黎越小，公司又清一色麻甩佬
後來個人變得好毒，鐘意留係屋企煮下飯，自己去做下運動
依加同女友同居 ，所以想去玩或者識人之類更加唔洗講
所以唯有做一個毒撚鍵盤戰士去宣揚呢樣野

如果想嘗試聽電子音樂既巴絲打
建議你地去youtube搵tomorrowland(明日世界電子音樂節)其實中文好撚畢
tomorrowland係一個超大型國際型既電子音樂節，
2011年，音樂節從兩天擴大到三天的規模，短短的幾天內票就銷售一空，吸引了共18萬人前往。
2014人數也再次達到顛峰，兩個禮拜共36萬人參與這場盛會。
見到一大班人咁有共嗚,真係好希望身邊果班朋友就係片入面果堆人

順帶一提
香港都會有大型電子音樂節，如果有興趣既真係可以去感受下
e.g Roadtoultra (超世代音樂節)簡稱ultra / creamfields (奶油田) 都係香港舉辦過

最後
我好希望可以將呢樣野宣揚開去
我搞呢個Pages無收過任何人一分一毫 任何利益 etc club event 邀請
只係純粹希望想身邊既人都知道呢一類音樂 都係好正能量 好舒服 好撚爽
between唔好吸毒 唔好濫藥 唔洗食呢D都可以開心既係咪

IG↓

Facebook↓

Whatsapp谷↓